集思廣益 點解要等政府宣布係乜狀態

外國朋友傾計想問下連登仔 冇ac代出po

基本上依家日日都有防暴 反政府既人係街乜都冇做
冇原因都被拉 大家諗下攬炒plan 就係迫佢宣布戒嚴
但依家唔宣布但照做 法律上佢地已經無視 老實講係冇乜野可以做 不過都要照出黎
如其係咁 點解唔係咁很重要既日子係全世界鏡頭前面幫政府宣布戒嚴或者將來更嚴重既狀態

同朋友講左p牌冇人理 佢話唔緊要睇唔睇到係緣份喎

我睇到
但係推唔到

呢個諗法唔錯

緣份 睇到既人就睇到 睇下幾多有緣人可以跳出框框

得p牌見到

點解有啲人仲可以甘心每日都搭黨鐵？

推

權力在民呀 人民有權力

終於有非p

幫手share下啦 唔跳出框框 只會愈黎愈難打

咁慘再推

［十一］暴風雨前夕 文宣組做野

要人呀 思想革命 跳出框框 唔係俾人地set既框框限制啦

國慶咁大件事 緊係要約埋建制議員賀佢老母

Up

好滾動 隔左成日都仲有人睇到